习惯性打鼾者通常不会意识到自己的声音听起来像在锯木头，除非他们发出很大的呼噜声。 在这款指导你的肌肉停止习惯性打鼾的助眠工具上省下近60美元 
 这就减少了她吸入饮用水或用水管冲洗自己所需的水分的次数。 工程师们对大象鼻子的力量感到惊讶，Sid Perkins, 2021年6月23日，学生科学新闻 
 西尔维娅开始无法控制地哼着鼻子笑，面包卷卡在了她的喉咙里。 生命之旅的恐怖故事|Lesley Kagen | 2014年8月20日|DAILY BEAST 
 他把自己的恶习与那些喝酒或“吸食可卡因或追逐女人”的国会议员作了对比。 茶党驯鹿农民面临灭绝|本·雅各布斯| 2014年7月30日|每日野兽 
 但当他试图从名片上吸可卡因时，他吹错了方向，把名片上的粉末弄掉了。 速读:马里恩·巴里疯狂回忆录|威廉·奥康纳| 2014年6月18日|每日野兽 
 即使在今天，有人对韦恩曾经是有意识的艺术家的说法嗤之以鼻。 一本新的传记表明“约翰·韦恩”是他自己最好的创造|克里斯托弗·布雷| 2014年4月6日|每日野兽 
 此外，丙型肝炎的风险还包括共用吸管(或卷成卷的美钞)吸食可卡因或纹身。 不要责怪蜘蛛咬倒杀手吉他手杰夫汉内曼|肯特塞普科维茨| 2013年5月5日|每日野兽 
 我们蹲在长草和灌木丛里，听着，几秒钟后，清楚地听到了马的鼻息声。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 “那么他玩忽职守了，就是这样。”老先生愤怒地哼了一声回答。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 在我们左边，一匹马紧张地哼着鼻息; 我们听见他迈着轻快的步伐，快步走到绳子的末端，又哼了一声。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 “怎么，你——”曼德勒科愤怒地哼了一声，朝前走去，但比尔兹利成功地拦住了他。 我们现在是朋友了，|亨利·哈斯 
 他们经过后，现场一片寂静，但很快被一头犀牛的呼噜声和鼻息声打破了。 大象卡莉|丹·戈帕尔·穆克吉